好戲推介，好應景 THE EXPERIMENT

套戲係2010年嘅，講高薪吸引一班人參加一個social experiment, 將一班人分為2班，一班扮演獄卒，一班扮演prisoner. 開初大家都冇咩野，之後d 獄卒濫用權力，竟然用暴力對待"囚犯"

一路睇一路覺得似曾相識，睇完會明白，當權力賦予左俾一班人格低劣嘅individuals，個社會係會團結起嚟反當權者